我知你有睇Lin登

上個月先岩岩去完旅行
點解咁就分手
點解一星期不到 一切就結束
點解你可以咁絕情
所有情話都係謊話
人地話要忘記一個人最好係憎佢
但我最憎係我自己
到呢一刻都係望住你上線下線
你快樂嗎？你有新對象了嗎？
跟新歡談得快樂嗎？
係你話你都會望我上線下線
係你話大家做翻朋友 從新開始
係你話未來都愛我
係你話會陪我去 想去既地方
係你話.....

我知你所有講既野係大話
但我 仍然幻想是真話
Sorry for 1999

咪on9啦

雞

假撚到

世界上壞男人太多了 要帶眼

醒下啦 柒頭皮 男人黎架